是咪地震雲？

D 雲既pattern好奇怪